Brainstorm : 反送中下一步 成立海外临时政府

美國之音竟然問教主....

請求各國協助香港成立由國際管理而 有獨立地位的 [自由港]

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站